今日Set rb、挖磚、掟野、爆黨鐵的都不是同路人！

今日真正的遊行人士唔會咁做！

快散！快散！

on9

今日係和理非

收皮啦屌

前半同意

你收皮啦 DLLM

一個是日主題騎劫多條戰線。 今晚太子又要和理非呀？？？
你只係一個識分化的on9仔

中環已經有RB

今日和平集會拉唔到人
等啲鬼搞事再引真勇武幫拖
又可以拉多幾個 唔洗咁頭痕

認同

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

On9有樣睇

如果堆勇武係咁蠢咁易被人牽動, 都無野好講啦

最重點係今日係美領附近勇武會有咩成果？ sorry真係睇唔到。

咁你想今日行動比個咩message 全世界？
警暴？之前唔夠？

俾measage俾咗啦。 遞咗信，上曬鏡，影完相。 要direct方向的就文俾文宣組。

落到山腳係另一條戰線

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得!

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

邊日都唔搞
揀今日搞
勇武果然勁
想搶頭條

不割 割得咁撚快

仲有紅色手帶果班人

打少陣會輸咁

屌你啦

對搞事既鬼割席

唔係同路人 唔存在割的問題

又分化

上面個於余寓娛汝乳我分唔到係咪鬼

走啊 去美領啊
今日唔係要佔路啊

分化post

今日焦點係美帝呀

推

唔好俾人搶focus
今日焦點係美領！
吾好俾狗帶住走，搞到聽日無左美領呢個新聞！

今次唔覺佢係分化
連登大把大都講今日要和理非俾美帝睇
唔明今日勇武嘅意義係咩

on9?

推呀！

你叫一家大細出嚟和理非嗰啲點走？叫得同路人，合作一下、抖一日真係咁難？

自己諗呀，小心安全

真係咁蠢，遊行現場好多人一見狗就激動

鬼又話唔捉得 宜家俾人老屈你放火 咁點攪?
咁既方案對鬼就好成功?

又話不分化 屌9你

Exact7ly
嚇走佢地以後唔洗再有大遊行

ON 9

不分化 不割蓆

不分化 不割蓆
你開post分化 屌你 講完

今日焦點美領啊
Be water係彈出又彈入 今日勇武停一日回看氣
文宣上場煲大去啊

狗永遠都存在，兄弟爬山，各有各做

人地主辦話和理非係咪唔識尊重啊，分你老母

比人拉咁點，又由佢拉？

又唔見你去前面比人拉先？

屋企要人！！！！！！

呀sir今日拉唔到人嬲豬呀？

美國領事館

割你塊包皮就得

收嗲啦 分化撚

分化撚 即block

只要唔好喧賓奪主就可以，今日主要係美帝

其實真係少左好多一家大細出黎。。。

岩呀，警察喬裝做，應該

唔撚割

係狗做架

屌你啦分化

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑
唔好俾狗仔同三毛帶風向

On9

不割蓆! 今日勁多分化撚出動

肯定係警察

應該咁講，咁早搞地鐵，搞到和理非完成唔到遊行同返唔到屋企嘅一定大部分係狗，真係越來越憎恨臥底狗

如果係對家特登造混亂濫捕嚇和理非呢？
尋日機場都好少人，擺明係策略

勿分化

你鍾意咁諗我阻止唔到你
事實係放火燒得好就勇武前線
燒得唔好就話係鬼做
咁都唔係割席咁係咩

每次都有人分化

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑 不割蓆
唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向

邊個搞事邊個就係鬼

不分化，核爆都不割

不分化

分化撚收皮

香港人，不分化 不割蓆

絕對唔割
但成個星期既post都講好晒今次係和平遊行
又話邊個衝邊個鬼 又話西裝 又話唱歌奏樂
突然變成攻防戰確實令部份和理非陷入慌亂

如果每次都由得班臥底狗帶風向煽動 咁唔係辦法

核彈都唔割？？

割蓆了

不割

你收皮啦分化撚，你今日有出去仲會係連登？sorry 核彈都唔割

好多5毛分化

唔係班勇武成班和理非俾狗拉左啦
你分化夠未
佢地企係狗面前一個一個幫我地擋住班狗俾時間我地走

你要證據？我就係人證dllm

Block